用 葛珮帆 換 孟晚舟 返嚟好唔好？

Blogger西米Go提議，中共政府可以用樣貌相似嘅葛珮帆議員 (52) 偷龍轉鳳，救返孟晚舟 (46) 返嚟。

內文：

笑到我仆街 中共快啲手啦唔好錯過機會
支持 葛珮帆議員為國服務

替身姐

普京都係咁

呢個係葛珮帆定孟晚舟？

呢個又係唔係葛珮帆

PlanB可唔可以係鮑姐換個髮型？

啱 能成為華為公主嘅替身係葛珮帆博士嘅榮幸

送埋去啦，換乜春

屌 笑死我啦

雖然好笑，睇落可以諗下，但係大陸人言行舉止同衣著，香港人係好難模仿，扣分

咁葛珮帆可能需要一系列培訓先得 捉咗佢先啦總之

Face Similarity：76%
啲鬼佬認亞洲人好碴，可以一試

人地去美加多多葛博士去日本
言行衣著點會差過博士

葛博士要學下啲公主儀態就真
不過葛珮帆去過夏威夷讀大學呀嘛 ok嘅

原來葛珮帆博士都曾經進行過臥底行動，相信都有一定潛入經驗

唔好沉底
要救孟孟州呀

救國要緊 唔好諗 即刻起行

葛博士一路好走